当我们过了午夜，可能会有一些小雪或阵雨。PM更新：一些雪花可能会在今晚晚些时候飞到周三早上，因为寒风呼啸而起。|伊恩·利文斯顿| 2021年1月19日|华盛顿邮报|
我们应该看到在午夜后到黎明前云层变得更厚之前，星星混杂在一起。PM更新：多云，周五晚些时候可能有阵雨。| Ian Livingston | 2021年1月14日|华盛顿邮报
不平静，但从早上的10到15英里到午夜后的5英里。PM最新消息：今晚天气晴朗寒冷，然后周四有点暖和。| Ian Livingston | 2020年12月2日|华盛顿邮报
事实上，冰淇淋机很容易出故障，经常让那些试图满足午夜McFlurry渴望的人失望。Bot每30分钟订购18752美元的McSundaes，以了解机器是否正常工作| Kate Cox | 2020年10月23日| Ars Technica
在一个周六的午夜时分，我来到了一个位于工业区深处的仓库旁的碎石场，LA TikTokers告诉我这是个好地方。蒂克托克之家如何自毁|丽贝卡·詹宁斯| 2020年10月1日| Vox
马特·帕奇斯执导的《花花公子》《比佛利山警察》、《午夜跑》和《是的，还有吉利》的导演马丁·布雷斯特发生了什么事。《每日野兽》最佳长读物，2014年12月22-28日|威廉·布特| 2014年12月28日|每日野兽
我们在日落前和午夜前创作《少年时代》，所有这些电影都是关于时间的。与伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡谈话：詹妮弗·劳伦斯（Jennifer Lawrence）和比尔·克林顿（Bill Clinton）的小便器交换《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野兽》（DAILY BEAST）
如果你认为这次选举与其他事情有关，你的提问权将于周二午夜在日本到期。日本肮脏的纳粹选举|杰克·阿德尔斯坦| 2014年12月12日|每日野兽
珍妮·斯莱特和罗萨里奥·道森在午夜亲热，因为一切都很美好，没有伤害。高端Pervs电影Benedict Cumberbatch和Reese Witherspoon吮吸脸| Amy Zimmerman | 2014年12月11日|每日野兽
当我到达复活节埃尔奇家时，已经快午夜了，好吧，好吧，好吧，我预计到达的时间已经过去了。一位威士忌鉴赏家记得2014年12月10日每日野兽第一口麦卡伦威士忌
我原以为我们要再唱一次，但喧闹声渐渐消失了，到了午夜，一切都静了下来。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
大约在午夜时分，闷热的热浪和倾斜的云层共同产生了通常的结果。原金|伯特兰·W·辛克莱
姑娘们一直坐到半夜，这时哈格德和他的朋友就要从罗马来了。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
这些巨大的爆炸再一次把午夜的货物卸到了黄昏的黑暗中。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
埃德娜正在抽泣，就在一个午夜，当她在格兰德岛哭泣的时候，奇怪的、新的声音从她身上醒来。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》